[要人！]寫信俾坐緊監既插畫家澳洲手足

鑒於手足既家人希望保護手足既安全同埋私隱，不能在此公開Rebecca係邊到坐同埋編號。所以如果大家想寫信俾佢既話可以係條link留言，我會將大家既留言轉交俾佢。
請大家用英文寫，因為Rebecca淨係識睇英文。如果你寫唔到英文既話，你都可以寫中文，我會幫你翻譯。
我會每個禮拜日清一次
光復香港，時代革命！

推

👾

push

呢條link係佢家人提供嘅？

你又知佢編號

想寫
交返俾胛邵家臻認受性大D

佢而家CALL 緊人寫信俾另外4位外國手足

我系佢個friend，

都可以，有心就得

可唔可以揾佢補習

P

等佢7月25出黎幫你問下

辛苦你啦

其實反而想睇下有無有心人可以將REBECCA 個情況寫去俾澳洲議員
請問知唔知有無人做緊
要澳洲有迴響

Push

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

推!!!

番屋企睇睇 先幫推

打緊

Pushhh

PISH!

你又識佢?

推一推

tui

想寫...係咪要交俾樓主

寫咗第一封
我唔太知寫乜好 除咗鼓勵說話
佢會唔會想識新朋友？我應該講吓自己嘢？
我自己有寫開故事書同劇本 英文為主
如果佢願意幫眼 改吓英文
我好樂意請佢
佢出返嚟嗰陣一定會俾返錢佢

up

推唔郁

想補英文+1，不過我估到時應該要排過海

已寫

手足可以定期UPDATE 返有冇嘢需要

anyway 手足佢可以做到D 咩工作?

講真, 佢真係幾靚女

靚女手足 希望佢情緒ok

多謝手足

多謝手足 希望快帶過傷痛

多謝手足且

唉。。

好人一世平安

留左 推

真係好靚

鍾意左佢

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

如果樓主話我知應該講乜
我日日寫都得

其實寫咩都可以，例如講下自己一路以黎抗爭既心路歷程令佢知道she is not alone，或者普通無聊野都得

可以啊 我諗佢會好開心
寫長d等佢可以睇耐d

寫信 推

留個TG
我Send俾你

想補英文

推推推

再推

幫push

推一推
update: 已經有100個response 多謝咁多位好有心

一日一POST 支持REBECCA BB

推推

推呀推呀

+1 抽時間練下oral得架喇

多謝你呀

可否問下
寫信俾澳洲議員關注佢判刑過重及囚權
佢會唔會唔想

因為佢掉咗舊磚就有刑事紀錄
唔知第時會唔會好影響佢返澳洲或者喺香港嘅工作
有需要嘅話可以發起人寫信
或者搵太平紳士證明其實佢呢個係政治檢控

唔知有啲咩做對佢會有啲實質嘅幫助

支援手寫！

推
星期一再寫過

幫你推番上去

其實如果唔肯定佢編號大可以郵寄捭區議員（附上佢單案嘅新聞）再轉交給她。

輕推

練定英文,準傋拎BNO去英國

得一條線張FORM , 點打長文呀?

done.

可以打長文架 你試下submit

佢媽媽俾左我朋友再轉交俾我

help push

pish